# Тестовое задание #

- PHP7

Task:

Получить список книг по программированию, например с сайта https://book24.ru/catalog/programmirovanie-1361/, при этом по каждой книге необходима следующая информация:
1.	Автор(ы)
2.	Название
3.	Цена
4.	Год издания
5.	Изображение
Вывод в любом виде
